點解 jxxxxxxxxxxx 唔改名做字母妹？

個名咁撚長睇死朕

橙茅人理